Catatan :
1. Extract htaccess.zip
2. Edit .htaccess sesuaikan bila online
3. Edit url action <form action="haical/check" method="post"> pada login.php sesuai settingan di .htaccess
4. Database dan akses ada di folder database
5. Bila mengalami kesulitan kontak saya cmiw...